估唔到宜家d90後甘上進，著哂西裝係apm到返工

目測接近一百人，唔知做咩呢

aa狗？

附近有新盤咩？

應該係啦 之前開源道勁多